呂智恆被控以未經特准展示資料以作廣告 明日上午於屯門法院提堂

【#上庭聲援 - ９月２日 星期三】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️布喜后暫委裁判官
🕤09:30
👤呂智恆(38) #提堂 (#20200321元朗 未經特准展示資料以作廣告等)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院３樓１庭 ( 上 訴 庭 )
👨🏻‍⚖️ 潘兆初首席法官
🕚11:00
👤龔(18) #覆核申請 (#1111將軍澳 襲警;於6月23日被判處12個月感化)

🏛高 等 法 院５樓７庭
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕥10:30
👤蔡(56) #不服刑罰上訴 (#1001太子 普通襲擊;於5月14日被判處監禁2個月，後申請保釋上訴獲批)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤梁(17) #審訊 (#1113柴灣 管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕞15:30
👤尹(26) #裁決 (#1109黃大仙 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕤09:30
👤梁(30) #審訊 (#1001荃灣 襲警)

🏛 西 九 龍 裁 判 法 院８樓１９庭
👨🏻‍⚖️彭亮廷裁判官
🕤09:30
👤陳(18) #審訊 (#1113青衣 管有適合作非法用途的工具 在公眾地方造成阻礙

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 8 樓１8庭
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官（陪審員陪同審理）
🕤09:30
👤陳彥霖 #死因研訊 [8/11]（#0922 油塘魔鬼山一帶海面）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤鍾(16) 🔥#判刑 (#1103沙田 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👤王(22) #提堂 (#0907沙田 襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院６樓２庭
👨🏻‍⚖️林希維裁判官
🕞15:30
👤美籍手足(35) #申請 (#1207銅鑼灣 襲警 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤何(21) #提堂 (#1111旺角 非法集結)
👥伍,林(26) #答辯 (#0913紅磡 2項無牌管有無線電通訊器具)
👤陳(27) #答辯 (#1102油麻地 管有攻擊性武器)
👥陳,陳,陳,李(18-31) #提堂 (#20200202美孚 在公眾地方造成阻礙 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉裁判官
🕤09:30
👥印度,英國籍手足(22-23) #提堂 (#1130旺角 非法集結 管有適合作非法用途的工具)
👤楊(29) #提堂 (#1226旺角 遊蕩導致他人擔心)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤梁(16) #提堂 (#1013觀塘 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產 未能出示身份證 企圖誤導警務人員等)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️ 張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤王(17) #提堂 (#20200527天水圍 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👥蘇,巢(17-27) #提堂 (#1113大埔 非法集結 2項蒙面 管有適合作非法用途的工具 無牌管有彈藥)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👤葉(20) #提堂 (#1001屯門 襲警 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#其他案件
12:00 高等法院第廿八庭 梁頌恆 #宣讀判詞

#不是聲援
14:30 西九龍裁判法院第五庭 犬隻家屬🐶陳卓峯(25) 在公眾地方的猥褻行為

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

推下

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

點解你喺度賣廣告

寶

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

你係咪mon住最新呀

呢條係咩野罪黎架

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Push

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

咩黎

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

食咩

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

上庭聲援

非法賣廣告

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

呢啲咩野罪嚟㗎

從來都冇聽過

重未食飯

又要食杯麵

係囉

推

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

你身為連登新聞台其中一份子

應該都唔使廣告呀嘛

好快

又唔知去邊到搵啲法例告鳩人

7個裁判法院＋高院聽日要人

今日咁遲嘅

呢條罪最多罰錢

應該n年前嘅港英法律

下

幫推

真係cls

上咗熱門我再講電台地點

pishhh

寶仔

再黎多下

好瑣碎啲傳票案,但都要搞佢....

完全 與時脫節 嘅法律

大佬都好少賣

pishh

冇乜特別嘢要出手

我記得上次就係個youtuber嘅po

我做嘢先, 一陣再推

第十五

應該開始有街客

香港鐵路附例 第556B章
32A. 未經特准展示資料以作廣告等用途

除非獲得港鐵公司的職員或獲授權人的准許，否則任何人不得在鐵路處所展示或展覽任何印刷品、書寫物品或圖片或任何物品，以作廣告或宣傳用途。

咁仲係唔係度開

黨鐵附例32A，最高罰款5000元

唔係啦

要人

唔健康

遲左少少

升至十四

1986年立既

明嘅

阿希

我收返言論

希望多d

衝高d

遲到

五十分再睇

國際線有任 請每日推Post

都係過時

辛苦哂

push

其實上都係港英時期嘅法律

啲餐廳收曬工

DOJ
🏛高 等 法 院３樓１庭 ( 上 訴 庭 )
👨🏻‍⚖️ 潘兆初首席法官
🕚11:00
👤龔(18) #覆核申請 (#1111將軍澳 襲警;於6月23日被判處12個月感化)

點解連續放兩次

第六

如果十一點 確定上到top 5 就ok 了

有權就用到盡
派比潘兆初審。。。

衝呀

升啊

希望得今晚應該早少少開

名人效應吖嘛

放心

上啊

推呀

畀啲信心

五十五分

第五

加油

點解我顯示係第6

法庭聲援要人

推下#

呂智恆成日出黎幫大家維持抗爭熱度

係其實佢好好人

孫文

大家要努力

覆核申請得就想加刑,睇下潘兆初批唔批覆核

所有裁判法院加高院聽日都有手足案件

以佢往績黎講，都幾唔樂觀

十一點戰報

第四

今次見到係了

得啦我可以放心開台了

珍

希望聽日多啲人去聲援

pushhhh

楊(29) #提堂 (#1226旺角 遊蕩導致他人擔心)

咩叫遊蕩導致他人擔心呀，係咪癡線架，呢年真係大開眼界

推推

熱門4

送中電台

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

有

pish

同鄉

放落煲煮吓都好啦
加隻蛋扮住家餸

今次食台灣麵
有牛肉

Praying

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

乜撚野例黎

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

召旁聽師

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

又一單鳩野

呢d係罰5000既罪黎

繼續推

好多姨姨風雨不改

最近係咪冇何俊堯審？真係畀藍C 投訴到唔處理得？

呂生....佢好人嚟

推一推先

今晩重點:

高 等 法 院 3 樓 1 庭
潘兆初高等法院首席法官
彭偉昌上訴法庭法官
彭寶琴法官
10:00
15歲少年 #刑罰覆核 （#20200108元朗 被判18個月感化令，律政司長不服判刑明顯過輕，向上訴庭申請覆核刑罰）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓１１庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👤韓(20) #覆核聆訊 (#1112長沙灣 管有物品意圖損壞財產;於6月8日被判處5星期監禁,因早前已還押逾5個月,故毋須入獄服刑)

又有覆核刑期

依家開定晏啲開好？

是日電台

【慣性趕deadline】白宮聯署：要求ban柒 WeChat + TikTok，欠43529，9月9日中午截止！

今日電台
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

乾淨巴

今日電台
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

其實咩叫今日電台

其實行百和路的巴士都可使用

荃灣：278x
油尖旺 何文田：270A
深水埗 長沙灣：270B

蓬瀛仙館 下車 or 華明免費轉70K （粉嶺消防局下車）

感謝巴打幫手update

拉返